{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65446&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수쏠레비치펜션"
    },
    "text": "このペンションは海の近くに位置するメゾネットタイプのペンションです。 近くに羅津避暑地とブンイスンシン公園があります。 ユーワールドリュージュテーマパークは車で29分の距離に位置し、車は22分の距離にあります。 入室時間は5時以降で、退室時間は22時以降です。 客室はすべて無料Wi-Fiを提供しており、喫煙は禁止されています。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 屋外ドームプールは四季折々運営され、7月6日までは週末のみぬるま湯で運営されます。 その他の日付には平日に一般プールが運営され、9月からは一部の日付に金、土、日のみぬるま湯で運営されます。 営業日程は天候によって変動する場合があります。 水泳のために用意しなければならないのはラッシュガード、水着、アクアシューズ、水着、軽い半袖、ショートパンツです。 バーベキュー施設は電気グリルでザイグローが提供され、貸室と客室でご利用いただけます。 価格は一部屋当たり20,000ウォンで、利用時間に制限はありません。 お支払いは現地で承っております。 ペンションを利用する際の注意事項は、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは客室出入り不可であり、画像と実際の状況は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには羅津避暑地とブンイスンシン公園があります。"
        },
        {
            "question": "ユーワールドリュージュテーマパークまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ユーワールドリュージュテーマパークまでの距離は車で29分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、客室はすべて無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外ドームプールの営業時間や運営スケジュールはどのようになっていますか？",
            "answer": "屋外ドームプールは四季折々運営され、7月6日までは週末のみぬるま湯で運営されます。その他の日付には平日に一般プールが運営され、9月からは一部の日付に金、土、日のみぬるま湯で運営されます。営業日程は天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "水泳の際に必要な持ち物はありますか？",
            "answer": "水泳のために用意しなければならないのはラッシュガード、水着、アクアシューズ、水着、軽い半袖、ショートパンツです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は電気グリルでザイグローが提供され、貸室と客室でご利用いただけます。価格は一部屋当たり20,000ウォンで、利用時間に制限はありません。お支払いは現地で承っております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。また、ペットは客室出入り不可です。利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。また、ペンションの事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中には一部の客室で料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 623
    }
}